dyson風扇維修一問

用呢款風扇，但夜晚有時會吱吱聲，嘈到要熄機先訓到，有兩部，但無啦啦有一部係咁
有無巴絲用過會咁

想問，拎去新世紀維修要唔要預約，同埋幾時有得拎返

有錢人

Rich

又嘈又唔夠風 換過部重好啦

好似有分水港貨

諗唔到換咩好，諗住整下先，個時兩部都買曬保養

咩意思？拎去維修嘅時候？